{"Accept transactions with underpayments":"接受少付的交易","Access token":"访问令牌","Account API key":"帐户 API 密钥","Account API secret key":"帐户 API 密钥","Active":"积极的","Add token":"添加令牌","Address":"地址","Address generation":"地址生成","Address generation method":"地址生成方式","Address generator path":"地址生成器路径","Address generator URL":"地址生成器 URL","Admin colors":"管理员颜色","Admin language":"管理语言","Administration area login":"管理区登录","Advanced features powered by Coinbase.":"由 Coinbase 提供支持的高级功能。","Advanced features powered by Gemini.":"由 Gemini 提供支持的高级功能。","Algorand address":"Algorand 地址","Allow users to pay with Metamask.":"允许用户使用 Metamask 支付。","Amount exceeds balance":"金额超出余额","API key":"API 密钥","API keys":"API 密钥","API secret key":"API密钥","Automatic updates":"自动更新","Balance path":"平衡路径","Balance URL":"余额网址","Basic Attention Token address":"Basic Attention Token 地址","Binance USD address":"币安美元地址","Bitcoin address":"Bitcoin 地址","Bitcoin Cash address":"Bitcoin 现金地址","Bitcoin node":"Bitcoin 节点","Bitcoin wallet key":"Bitcoin 钱包密钥","BNB address":"BNB 地址","Boxcoin update settings.":"Boxcoin 更新设置。","Change the admin area colors.":"更改管理区域的颜色。","Change the default currency based on the user's country and IP.":"根据用户的国家和 IP 更改默认货币。","Change the payment form colors.":"更改付款表格颜色。","Choose the default cryptocurrency.":"选择默认加密货币。","Collapse checkout":"收起结帐","Collapse the checkout cryptocurrency list":"折叠结帐加密货币列表","Color 1":"颜色 1","Color 2":"颜色 2","Color 3":"颜色 3","Colors":"颜色","ComplyCube API key":"ComplyCube API 密钥","Confirmations number":"确认号码","Consider transactions with underpayments as completed.":"将少付交易视为已完成。","Cryptocurrency addresses":"加密货币地址","Currency":"货币","Currency switch":"货币转换","Custom Blockchain explorer":"自定义 Blockchain 浏览器","Custom CSS":"自定义 CSS","Custom CSS - Payment page":"自定义 CSS - 支付页面","Custom JS":"自定义 JS","Custom token":"自定义令牌","Default":"默认","Default cryptocurrency":"默认加密货币","Disable QR code":"禁用二维码","Disabled":"已禁用","Display on the admin area":"显示在管理区域","Display on the payment page":"在支付页面显示","Divider":"分频器","Dogecoin address":"Dogecoin 地址","Email":"电子邮件","Email and name":"电子邮件和姓名","Email notifications":"电子邮件通知","Email verification":"电子邮件验证","Enable credit and debit card payments through 2Checkout.":"通过 2Checkout 启用信用卡和借记卡付款。","Enable credit and debit card payments through Stripe.":"通过 Stripe 启用信用卡和借记卡付款。","Enable PayPal payments.":"启用贝宝付款。","Enable testnet mode.":"启用 testnet 模式。","Enable VAT calculation at checkout.":"在结帐时启用增值税计算。","Enter the API keys of the Blockchain explorers.":"输入 Blockchain 浏览器的 API 密钥。","Enter the Boxcoin API key.":"输入 Boxcoin API 密钥。","Enter the cryptocurrency addresses that will receive payments.":"输入将接收付款的加密货币地址。","Enter the details of a Blockchain explorer's API.":"输入 Blockchain 浏览器 API 的详细信息。","Enter the details of your Bitcoin node.":"输入您的 Bitcoin 节点的详细信息。","Enter the details of your custom token.":"输入您的自定义令牌的详细信息。","Enter the details of your Ethereum node.":"输入您的 Ethereum 节点的详细信息。","Enter the details of your Lightning Network node.":"输入您的 Lightning Network 节点的详细信息。","Enter the details of your wallets.":"输入您钱包的详细信息。","Enter the Open Exchange Rates App ID.":"输入 Open Exchange Rates 应用 ID。","Enter the texts of the exchange form.":"输入交换表的文本。","Enter the texts of the payment form.":"输入付款表格的文本。","Enter the URL of a .css file, to load it automatically in the admin area.":"输入 .css 文件的 URL，以在管理区域中自动加载它。","Enter the URL of a .css file, to load it automatically in the pay.php payment page.":"输入 .css 文件的 URL，以在 pay.php 支付页面中自动加载它。","Enter the URL of a .js file, to load it automatically in the admin area.":"输入 .js 文件的 URL，以在管理区域中自动加载它。","Enter the Webhook details for sending transaction information after a payment is complete.":"输入支付完成后发送交易信息的 Webhook 详细信息。","Enter your Envato purchase code to enable updates and unlock all features.":"输入您的 Envato 购买代码以启用更新并解锁所有功能。","Envato purchase code":"Envato 购买代码","Ethereum address":"Ethereum 地址","Ethereum node":"Ethereum 节点","Ethereum wallet key":"Ethereum 钱包密钥","Exchange completed":"交换完成","Exchange failed":"交换失败","Exchange fee":"交换费","Exchange rates refresh interval":"汇率刷新间隔","Failed payment description":"支付失败说明","Failed payment title":"付款失败标题","Form description":"表格说明","Form title":"表格标题","Get notified by email when something happens":"发生事情时通过电子邮件收到通知","Get notified by email when something happens.":"发生事情时通过电子邮件收到通知。","Hide checkout title":"隐藏结帐标题","Hide the checkout QR code.":"隐藏结账二维码。","Hide the title and description of the checkout.":"隐藏结帐的标题和描述。","Icon URL":"图标网址","Identity verification":"身份验证","Identity verification and KYC.":"身份验证和 KYC。","Increase confirmations number":"增加确认数量","Increase percentage":"增加百分比","Instant conversion":"即时转换","Instant conversion currency":"即时转换货币","Invoicing":"发票","KYC by ComplyCube":"通过 ComplyCube 了解您的客户","Languages":"语言","Layout":"布局","Lightning Network error":"Lightning Network 错误","Litecoin address":"Litecoin 地址","Load the minified version of the JS files.":"加载 JS 文件的缩小版本。","Logo URL":"徽标网址","Low balance":"余额不足","Low balance threshold in USD":"美元余额门槛低","Manage the display of your logo":"管理徽标的显示","Minify JS":"缩小 JS","Minimum amount":"最低金额","Name":"姓名","Network":"网络","Node headers":"节点标头","Node URL":"节点地址","Open Exchange Rates App ID":"Open Exchange Rates 应用 ID","Pay what you want text":"支付你想要的文本","Pay with Metamask":"使用 Metamask 支付","Payment form language":"付款表格语言","Payment form texts":"付款表格文本","Payment link":"支付链接","Payment option description":"付款方式说明","Payment option name":"付款选项名称","Payment option name icon URL":"付款选项名称图标 URL","Payment page text":"支付页面文字","Payment page URL":"付款页面网址","Payment received":"已收到付款","PayPal email":"贝宝邮箱","Pop-up button text":"弹出按钮文本","Redirect the user to a specific URL after a successful payment.":"付款成功后将用户重定向到特定的 URL。","Redirect URL":"重定向网址","Refunds":"退款","Sandbox account":"沙盒账户","Send a test email":"发送测试邮件","Send email":"发送电子邮件","Set a higher number of confirmations if the transaction value exceeds the specified threshold. The transaction value refers to the FIAT value of the default currency, e.g. USD.":"如果交易价值超过指定的阈值，则设置更高的确认次数。交易价值是指默认货币的法币价值，例如美元。","Set the default checkout currency. Default is USD.":"设置默认结帐货币。默认为美元。","Set the language of the payment form and administration area":"设置支付表单和管理区域的语言","Set the minimum exchange amount in USD.":"以美元设置最低兑换金额。","Set the minimum number of confirmations to validate a payment. Default is 3.":"设置确认付款的最少确认次数。默认值为 3。","Set the payment form layout. Default is inline.":"设置付款表单布局。默认为内联。","Set the percentage of fees that you will take from each exchange.":"设置您将从每次交易所收取的费用百分比。","Set the refresh interval for exchange rates in minutes. Default is 60 minutes.":"以分钟为单位设置汇率的刷新间隔。默认值为 60 分钟。","Settings related to the {R} addon.":"与 {R} 插件相关的设置。","Shiba Inu address":"Shiba Inu 地址","Shopify integration.":"Shopify 整合。","Stop reusing addresses":"停止重复使用地址","Stop reusing addresses after 24 hours.":"24 小时后停止重复使用地址。","Store URL":"商店网址","Successful payment description":"支付成功说明","Successful payment title":"付款成功标题","Tether address":"Tether 地址","Texts":"文本","Threshold":"临界点","Token code":"令牌代码","Transaction paths":"交易路径","Transaction URL":"交易网址","Transactions paths":"交易路径","Transactions URL":"交易网址","Transfer address":"转账地址","Transfer to address":"转移到地址","Type":"类型","Underpayment description":"少付说明","Underpayment title":"少付标题","Update now":"现在更新","USD Coin address":"USD Coin 地址","USD exchange rate":"美元汇率","VAT":"增值税","Via node":"通过节点","Wallets":"钱包","Webhook secret key":"Webhook 密钥","Webhook URL":"网络挂钩网址","WooCommerce settings.":"WooCommerce 设置。","Your email verification code is":"您的邮箱验证码是","Interval for deleting pending transactions":"删除待处理交易的时间间隔","Set every how many hours pending transactions are deleted":"设置每隔多少小时删除待处理的交易"}